無曬d政治post，咁連登就最和平了

仲衰過得熱狗五毛既高登
好心admin 快d回復原狀

乜撚野都要靠admin
佢地點撚解決呢個問題
寫bot每日貼新聞呀？

撫你老母呀
中文都唔識學人帶風向

去北韓啱曬，只有一種聲音。想反抗就犬決。